無人聽 あいみょん / Aimyon ?

呢幾日都係度loop佢d歌
本身係YouTube suggest俾我
首生きていたんだよな幾特別

有
第一首聽既係愛を伝えたいだとか

仲有琴日上左ms喔

佢把聲同Aimer一樣, 辨識度好高

仲有新果首"満月の夜なら"

好正

Spotify 勁少歌，得kkbox Apple music 齊

佢把聲係同阿部真央一模一樣

我聽咗幾首,莫講話似,直情好大分別...無論係Live定MV

啱啱去日本買左 excitement of youth 同 満月の夜なら
反而一開始睇君はロックを聞かない個mv中左毒
係2017年唱緊zard既歌 中哂毒

連登居然得咁少人聽佢

[url]

8/8出新single 同 十一月開始有tour

好鐘意佢，把聲好吸引

新歌

有啊有啊！！每日一定要loop佢啲歌
新歌首マリーゴールド有一種好懷舊嘅feel，一聽就停唔到 好鐘意

點解咁pure咁true既aimyon會溝唔到仔

最鐘意呢首 好撚正

マリーゴールド

Spotify 上左summer唔知咩榜
好少聽日文歌 呢首令我search佢啲歌聽咗半日

d歌詞同節奏好大反差

成件事好正 好岩失戀個時聽 好舒壓

邊到可以買到CD

搵唔到

我wallpaper 就係aimyon 😍

每日都要loop 生きていたんだよな
不過香港好似真係無乜人聽Aimyon 連登都無乜人討論佢